[急]有冇人知邊隻香檳好飲 ？

琴日死狗，今日又死私煙，係值得開支貴嘅